{"parse":{"title":"Mod\u00e8le:Citation du jour","pageid":3676,"revid":363458,"text":{"*":"<div class=\"mw-parser-output\"><p><br />\n</p>\n<div style=\"box-shadow: 0 0 0.2em #999999; border-radius: 0.2em; margin: 0.5em 0.5em 1em 0.5em; background: #OOOO; flex: 1 1 auto&#125;;\">\n<div style=\"background: #eaf3ff; border-radius: 0.2em 0.2em 0 0; padding: 0.5em 1em 0.5em 1em;\" class=\"titre\"><span style=\"opacity: 0.8;\"><span typeof=\"mw:File\"><span><img alt=\"\" src=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Notification-icon-Wikiquote.svg/20px-Notification-icon-Wikiquote.svg.png\" decoding=\"async\" width=\"20\" height=\"20\" class=\"mw-file-element\" srcset=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Notification-icon-Wikiquote.svg/30px-Notification-icon-Wikiquote.svg.png 1.5x, //upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Notification-icon-Wikiquote.svg/40px-Notification-icon-Wikiquote.svg.png 2x\" data-file-width=\"30\" data-file-height=\"30\" /></span></span></span>&#32;<span style=\"color: #000000; font-weight: bold;\">Citation au hasard</span><div style=\"float: right; font-size: 0.7em;\"><a href=\"/wiki/Mod%C3%A8le:Citation_du_jour/Switch\" title=\"Mod\u00e8le:Citation du jour/Switch\"><span style=\"color: ;\">modifier</span></a></div>\n</div>\n<div style=\"padding: 0.5em 1em 0.5em 1em; border-radius: 0 0 0.2em 0.2em;\"><div style=\"clear:both;\"></div>\n<figure class=\"mw-halign-right\" typeof=\"mw:File/Frameless\"><a href=\"/wiki/Fichier:Marguerite_Yourcenar-Bailleul-1982.10.04.Bernhard_De_Grendel_(10).jpg\" class=\"mw-file-description\"><img src=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Marguerite_Yourcenar-Bailleul-1982.10.04.Bernhard_De_Grendel_%2810%29.jpg/140px-Marguerite_Yourcenar-Bailleul-1982.10.04.Bernhard_De_Grendel_%2810%29.jpg\" decoding=\"async\" width=\"140\" height=\"99\" class=\"mw-file-element\" srcset=\"//upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Marguerite_Yourcenar-Bailleul-1982.10.04.Bernhard_De_Grendel_%2810%29.jpg/210px-Marguerite_Yourcenar-Bailleul-1982.10.04.Bernhard_De_Grendel_%2810%29.jpg 1.5x, //upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Marguerite_Yourcenar-Bailleul-1982.10.04.Bernhard_De_Grendel_%2810%29.jpg/280px-Marguerite_Yourcenar-Bailleul-1982.10.04.Bernhard_De_Grendel_%2810%29.jpg 2x\" data-file-width=\"1837\" data-file-height=\"1305\" /></a><figcaption></figcaption></figure><br /><blockquote><p>\u00ab&#160;J\u2019avais l\u2019imperceptible recul du chien qui d\u00e9tourne le cou quand on lui pr\u00e9sente un collier.&#160;\u00bb</p></blockquote><p style=\"margin:-0.7em 0 0.3em 6em\">\u2014&#160;<a href=\"/wiki/Marguerite_Yourcenar\" title=\"Marguerite Yourcenar\">Marguerite Yourcenar</a></p>\n<div style=\"clear:both;\"></div>\n<div style=\"clear:both;\"></div>\n</div>\n</div>\n<!-- \nNewPP limit report\nParsed by mw1362\nCached time: 20230905085854\nCache expiry: 1814400\nReduced expiry: false\nComplications: []\nCPU time usage: 0.039 seconds\nReal time usage: 0.056 seconds\nPreprocessor visited node count: 213/1000000\nPost\u2010expand include size: 4286/2097152 bytes\nTemplate argument size: 1138/2097152 bytes\nHighest expansion depth: 14/100\nExpensive parser function count: 1/500\nUnstrip recursion depth: 0/20\nUnstrip post\u2010expand size: 0/5000000 bytes\nLua time usage: 0.004/10.000 seconds\nLua memory usage: 746607/52428800 bytes\nNumber of Wikibase entities loaded: 0/400\n-->\n<!--\nTransclusion expansion time report (%,ms,calls,template)\n100.00%   45.384      1 -total\n 75.49%   34.262      1 Mod\u00e8le:Bo\u00eete_color\u00e9e\n 59.40%   26.957      1 Mod\u00e8le:Citation_du_jour/Switch\n 46.10%   20.922      1 Mod\u00e8le:Citation_du_jour/Pr\u00e9chargement\n 38.25%   17.359      1 Mod\u00e8le:Citation_bloc\n 24.20%   10.984      1 Mod\u00e8le:Rafra\u00eechir_la_page\n 20.24%    9.186      1 Mod\u00e8le:Ic\u00f4ne_de_titre\n  7.88%    3.578      1 Mod\u00e8le:Rand\n  4.22%    1.914      2 Mod\u00e8le:Clr\n  2.98%    1.354      1 Mod\u00e8le:Clear\n-->\n\n<!-- Saved in parser cache with key frwikiquote:pcache:idhash:3676-0!canonical and timestamp 20230905085854 and revision id 363458. Rendering was triggered because: api-parse\n -->\n</div>"},"langlinks":[],"categories":[],"links":[{"ns":10,"*":"Mod\u00e8le:Citation du jour/5 septembre 2023"},{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Citation du jour/Switch"},{"ns":0,"exists":"","*":"Marguerite Yourcenar"}],"templates":[{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Rafra\u00eechir la page"},{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Ic\u00f4ne de titre"},{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Bo\u00eete color\u00e9e"},{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Clr"},{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Citation du jour/Switch"},{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Rand"},{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Citation du jour/Pr\u00e9chargement"},{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Citation bloc"},{"ns":10,"exists":"","*":"Mod\u00e8le:Clear"},{"ns":828,"exists":"","*":"Module:String"}],"images":["Reload_Icon_Blue.svg","Notification-icon-Wikiquote.svg","Marguerite_Yourcenar-Bailleul-1982.10.04.Bernhard_De_Grendel_(10).jpg"],"externallinks":[],"sections":[],"parsewarnings":[],"displaytitle":"<span class=\"mw-page-title-namespace\">Mod\u00e8le</span><span class=\"mw-page-title-separator\">:</span><span class=\"mw-page-title-main\">Citation du jour</span>","iwlinks":[],"properties":[{"name":"expectedUnconnectedPage","*":""}]}}